我真係好唔鐘意食咩雞肶個堆呀

可唔可以唔好逼人食
唔食仲要發脾氣

邊個迫你食咁衰
我剩係鍾意食雞翼

我鍾意食呀

朋友

唔食 蛋撻都唔食

你咩都唔

我幫你頂左佢

蛋撻咁好食

唔食呀

打包拎比我

葡撻

唔要呀

Ok